Ik snikte mezelf er snel aan slaap; zelfs in het bittere verdriet van het moment had ik wat troost in het idee om die glorieuze bollen in te drukken.
Mijn tante kuste vaak mij, en ik gaf het terug met volle lippen, wat ik liever zag blij haar.
Ik sliep tot de coach stopte voor het avondeten, at hartelijk, en, zoals mag worden verondersteld na mijn late week van hard werken, binnenkort weer sliep als een top.
Ik werd pas wakker toen het klaarlichte dag was, en zoals alles zwaar slapers, was wakker en was verstandig van wat er gaande was voordat ik mijn ogen.
Ik werd me ervan bewust dat er voorzichtig een hand werd gedrukt en blijkbaar het nemen van de grootte van mijn staande pego, die de druk van water op mijn blaas had de oorzaak dat het in een erectie van het moeilijkste was.
Ik lag stil nog steeds, zwaar door te ademen, maar niet in staat om allerlei te voorkomen kloppen van mijn pego, veroorzaakt door de zachte hand van mijn tante, wie was zachtjes zijn vorm aan de buitenkant van mijn broek volgen.
Het verscheen ze was nog maar net met haar manipulaties begonnen, niet eerder zag de uitpuilende uit zijn grote afmetingen onder mijn broek.
Ze drukte haar knie tegen die van de arts aan de overkant, die, naar ik aanneem, dat was dommelen en fluisterend hoorde ik haar mijn aandacht vestigen op de mijne buitengewone ontwikkeling.
"Voel het, mijn liefste, maar heel voorzichtig, om hem niet te wekken, het is het grootste lul die ik ooit heb gevoeld, en helemaal verslaat de overleden kapitein van Grenadiers waar je vroeger zo jaloers op was. '
De dokter voelde, en ik denk dat tante mijn broek zou hebben losgeknoopt, Als de koets niet plotseling was gestopt bij de herberg waar we zouden ontbijten.
